(居緊三十) 泰國曼谷緊急狀態令之下的第13天 - 火車服務陷半停頓

剛剛upload 好，第13天啦！